公屋仔永遠唔明香港大把人有幾層樓

永遠覺得一層樓點點點

升完梗係咁既價架啦

唔明

低價買入,當然係高價賣出嘅概念

冇錯呀